有無人解釋到點解露營必須酒？

飲可樂唔得架咩？

點解樓主咁ON9

真心問

點解露營會有人飲可樂 唔飲酒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

因為要做最好的馴獸師

原因係數碼暴龍04.

燃點香煙飲啖酒，所有不快都溜走

要攻要守
不顫抖

03

係走呀

無人解釋到樓主咁On9

-10/10

返去問林峯啦

佢唔鍾意飲第二d野咩

Hi

係要做最好的純壽司

Google下就搵到答案

用酒放火燒鳩左個營佢

笑死
寵物小精靈主題曲都唔識

因為要攻要守不顫抖

一路向西

因為煮酒可以論英雄

因為嘟 嘟 嘟嘟嘟